中甲預備組賽事 球證趕飛機提早完場

中甲一場預備組賽事，球證因為疑似要趕飛機，竟然提早吹停賽事。

中甲預備組賽事，杭州綠城對梅州客家一戰，上半場只踢了40分鐘，下半場更只進行了38分鐘，原因是球證要趕飛機。

據綠城發言人表示，因比賽場地五華懸地處偏遠，離周邊最近的機場有120公里距離，而且是一個很小的機場，球隊曾建議球證堤早開始賽事，因為知道他要趕一天唯一一班的航班。

但最終這名球證都有照執法這場賽事，而賽事時間縮短未知有沒有關連。()